原來bob叔連黑卡都有

then?